下年一定可以同佢一齊過

有的愛像大雨滂沱 卻依然相信彩虹

每年都咁樣同自己講？

俾你發現左 已經第8次

祝你四大皆空！